當你維護高登 總可不顧一切災劫也同赴

何日變得 只關顧 只關顧 一己的髮膚～
無論牙joe 多可惡 多可惡 願意同甘苦～

我感受到父愛

腎囝 識貨喎ching

ching幾時帶埋咁多位手腳返教會

教友咩

錦光堂見